\begin{UseCase}{CUIF02.3 - Eliminar un Plan de Estudios}{}{
	Hacer que un usuario pueda eliminar un cierto plan de estudios que será mostrado en pantalla para asegurar que es el plan de estudios a eliminarse.}

	\UCitem{Versi\'on}{0.1}
	\UCitem{Actor}{Departamento de Coordinación de Programas}
	\UCitem{Prop\'osito}{Eliminar un plan de estudios específico.}
	\UCitem{Resumen}{El sistema muestra el plan de estudios para que el usuario pueda ver el contenido del mismo y asegurarse de que será el plan de estudios a eliminar.}
	\UCitem{Entradas}{Ninguna.}
	\UCitem{Salidas}{Contenido del plan de estudios consultado.}
	\UCitem{Precondiciones}{El plan de estudios debe estar previamente registrado.}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna.}
	\UCitem{Estado}{En espera de revisión por calidad.}
	\UCitem{Tipo}{Extensión del CUIF02 Gestionar Plan de Estudios.}
	\UCitem{Autor}{Mayén García Marco Antonio}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el link ``Eliminar'' en alguna de las versiones vía la \IUref{IUIF02-3}{Pantalla de Versiones de un Plan de Estudios}.
	
	\UCpaso El sistema muestra el mensaje \textbf{MSGIF02-1} ``¿Seguro que desea realizar la eliminación del plan de estudio?''. 
	
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón ``Aceptar'', en caso contrario ir a la \Trayref{IU02.3.1}%vía la \IUref{UI6}{Pantalla de consulta de la Unidad de Aprendizaje},.
	
	\UCpaso El sistema muestra el mensaje \textbf{MSGIF02-2} ``Plan de Estudios eliminado correctamente''. %vía la \IUref{UI7}{Pantalla de Unidades Académicas}.
	
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón ``Aceptar''.% vía la \IUref{UI8}{Pantalla de consulta de la Unidad de Aprendizaje}
	\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{IU02.3.1}{El usuario da clic en el botón ``Regresar''}

		\UCpaso[\UCactor] Solicita abandonar la operaci\'on haciendo clic mediante el bot\'on \IUbutton{Regresar}% vía la \IUref{UI9}{Pantalla para Añadir un Plan de Estudios}.
		
		\UCpaso El sistema muestra la \IUref{IUIF02-3}{Pantalla de Versiones de un Plan de Estudios}
\end{UCtrayectoriaA}